入來正評支持麻友姐姐既dse雞，個個都前程無憂

女神祝福

無人支持

我唔係dse雞支唔支持得架

梗可以

上面負皮左，自己檢討下

正評支持麻友老雞個個DSE肥佬

好想見下沙勞真人

雞支持雞是常識吧

mayuyu

雞

都是雞

可唔可以搵張麻友打氣嘅相祝福我

麻友唔係雞 希望各位手足搞清楚

支持麻友友

做雞係要多人g持

考完AL啦卡牢